(尋失物)(觀塘線) 遺失粉紅色usb一隻

代朋友開既尋失物post

急尋一支粉紅色長方扁形USB（32GB)
Usb一插入電腦就有名［Stephanie]。酬勞$300

地點:順天往彩虹小巴及彩虹往調景嶺方向九龍灣港鐵站一帶。
時間大約係12:00-3:00pm。
由於遺失既資料會影響到好多人，
所以希望各區朋友們幫幫手揾下

手指入面會有KLSS嘅File,如有拾獲請聯絡以下telegram

*USB入面有大量重要資料，希望大家可以幫下手

推到有人睇到

推

幫推

多謝你地，連登有愛

繼續推唔好比佢停

大力一推

Boom

Push

推
btw仲用usb

嬌

繼續推

訓醒繼續推

閃卡